[勤練體能] 狼隊 vs 利物浦 1

24/1 4:00 am
Slow

Slow

推呢個啦
嗰個仲寫對獌

【金手套榜】

我全都要！

(只列部份)
1. 舒米高 (李斯特城) - 8場
1. 軒達臣 (錫菲聯) - 8場
1. 賓‧科士打 (屈福特) - 8場
4. 艾利臣 (利物浦) - 7場

嗰heading

very very slow ar

Mo said yes!

slow

Fast

後面修女也瘋狂

應該有得追，果幾隊唔似唔會失波咁

本身李城同錫都失波好少
但估唔到屈仔失波咁多, 反而賓科有8場CS

成班利撚半夜格劍格到而家 到水貨走咗咪一樣哭喪

李城今期搞乜

踢波又好 屌女又好
體能係最重要 你懂的

全民運動

個陣容仲薄過我哋
尼迪迪又傷埋
cs過李城同屈福特唔係冇機

但錫菲聯真係失勁少，升班馬嚟講cls

李城冇Ndidi=利冇VVD=轟冇Kante

有老母綿奴撚狗GIF未

Kante聽講今排都差左啲 係咪林伯問題

下場又要俾阿古路強姦啦

Henderson

尋日睇李城個文迪都唔差

獌
不過對我哋派膠

幫taa報返trashford個仇

唔好格劍啦
老虎都已經消失左

車po話唔踢防反波即刻唔識踢
仲話有價快賣

就嚟開post都要考牌

賓科有幾場打得好好

老虎比沙拿撚仲要post ig 刷存在感

我地呢邊都有毒撚

果然叫得軒達臣都係好野

雖然話領先咁多
但見到班英國利撚又唱We’re going to win the league就好撚驚
當年領先3分就學人唱，結果柒足一世紀

華dee射失12m

樓豬sick ball

踢波可以揸下流灘
屌女唔得

神軒同廢中狂講要專注啦

唔介意幫佢地要左佢

Ching sick ball too

Deal
£40mil
Ok

高普都話佢自己都有d驚

格劍格足一個post....

贏波嘛

原來軒仲大過簡迪
上次都提起過 真係要開始諗軒既接班人

AB個金手套又袋咗一半啦

19000黎

16場拎到30分就拎到英超啦
呢個數唔難呀

屌, 季初失咁撚多波, 而家都只係14球

仲要之前幾場每場對面都差少少就入到波
係咪連AB都有氣場

女上叫佢自己郁

鏝城失多幾場分, 等愛華頓列隊啦

手都未拖過

女上你唔郁? 唔識玩唔好出聲

Ab勁姐

仲要冇邊爐馬貼反而有cs

搵個防中打b2b
根本擺錯位
然後話個球員唔係佢地需要

咦 咁似..

揸流攤姐 緊係會郁啦

廢中同連登仔同一思路 - 試過柒過鑊甘就唔會未攞就J定先

一來 二來好多時後防比壓力同遮線都令對手難射
再加上有幾場對手 d必入波仲柒過沙拿 真係有 d運仔

上季好似追哂所有聯賽
如果今年=上季就好
連尋晚大戰都冇心機冇睇
今季睇得幾場

污煙漳氣到呢
開始討論點扑野啦

是但啦，你話獌就話姐

我地之前係b2b打防中
要埋kante正好互補長短

睇錯 攞定條J出來

討論扑野好定格劍好

Can go to call g

討論下邊場會首敗好過啦

仲有封利是

格完劍就傾點屌女
無位討論都係走先

all know that feel

不如買個fleshlight machine啦

They can sing whatever they want – apart from my name before the game is finished! I'm not here to dictate what they have to sing. If our fans would not be in a good mood now, that would be really strange. The only thing that I can tell you is that we are here to work. It's as easy as that. Of course, it is a very positive atmosphere even in the interviews after the game, but I have to keep myself concentrated in the interviews because I know already we play on Thursday against Wolves. That’s the truth. To be honest, I am only interested in that game and nothing else. But of course they [the fans] are allowed to dream, to sing, whatever they want – as long as they do their job as well in the moment when we play, all fine. We will not be part of that party yet, but it is not a problem because we know our job.

廢中幾識講野 叫你地唔好亂J都講得幾大方

狼 愛 鏝

女上冇咩癮
係睇住佢un下un下，視覺享受囉

Tenga /名器

尋日廢中換origi 同 la
心諗 佢地個場成功左

好似話唔續

高普教多仔果時，應該都柒過
有哂經驗

港女ipad冇咩享受

呀正:

老人系列最好,

我覺得西咸嗰場好有暗湧

好喜歡你

7既經驗應該利多d每年輸一次決賽

連續2場都深夜西波

領先20分我會j下既

On average 每年拎一次亞軍

2016 ,歐霸+聯賽杯亞軍
2018, 歐聯亞軍
2019, 英超+社區盾亞軍

屌 場場都話有暗湧
勁又話打唔過
作客又話打唔過
弱隊又話反底打唔過
安76又打唔過
摩狗又打唔過
格食格又打唔過
換領隊又打唔過

如果條女對波靚
女上係人生一大樂事
騎功又好嘅話
可以升仙了

利式崩盤未見過？

利post場場比賽前都要告解
唔係心理會唔安樂

贏多10場搞掂?
最快4月

唔洗啦 唔覺得鏝可以全勝

不要再說了

2月抖完冬一定會跌watt
隊波一休息太多就唔識踢波
諾域治個場應該失分

場場都有既仲叫唔叫暗湧

今年唔去集訓

鏝打我地之前打對李獌熱阿車

護級隊季尾無敵

放成個禮拜個個仲唔去旅行狂歡下

理性分析好似講過轟中場問題 就係簡迪唔可以單擺 一定要有個人隔離先得 但係試過擺舒服同高華鍚隔離 效果都麻麻 相反佢地兩個打雙中場效果幾好

潮文captain豬召喚

上年都以為鏝地獄賽程會失分

比較擔心隊波已經到頂 唔買人既話下季一定會大幅下滑

舒服同高華錫俾佢講到一pair基佬咁
識讀對方心知道對面幾時前插幾時現位

仲有邊隊阻到利

輸1,2場都大撚把貨淨啦
你睇第2第3果2隊, 你估佢地場場贏得哂?
上年曼城呢個時間開始連勝
而家差16+3我真係唔撚驚
睇撚左十幾年, 驚閪

10月和獌冇水貨，好多人話如果水貨係度可以點點點

下體會

下季唔理啦

我記得

比清把口

真 同埋贏到摩佬同獌已經證明今季係唔同以往啦

舒服一睇就知係0仔

Shaw 尋晚mark 佢
Mark到抽筋

上季就ALI救MILK拎歐聯
曼城就公司佬球世界波拎英超

尋日 salah d背身係幾好
好多都食到位拎落黎
係交得差

抽到幾時停

有下要出到長矛攔截先停到沙拿

想問下以後仲有無人屌廢中點解又換走文尼留沙拿

好恐怖..無樣既..

留力
幾時都咁重要

其實輸2,3場
收窄差距
然後隊波又有壓力緊張踢得差
再輸多幾場
好易冇晒16分

等睇minamino debut

多謝比清

利式崩盤咪係咁解

資深利迷

贏晒19隊！高普：讓球迷敢於發夢
【Now Sports-體育】不認不認還須認，既然球隊已在榜首一放絕塵，連向來客套的利物浦領隊高普承認可讓球迷發夢，那是30年來在頂級聯賽未圓的錦標夢。

利物浦於雙紅會技術擊倒曼聯，有球迷在比賽期間高唱「我們將會贏得冠軍」，主帥高普大讚晏菲路內彌漫著這種氣氛：「當我們作賽時，球迷可敢於造夢、可高歌。」被問到可有信心把領先優勢帶到尾時，他回應：「我不知道會否被追趕，我不在乎。」 利物浦在這場比賽贈死對頭雙蛋後，本季贏盡其餘19支球隊，而在曼城與李斯特城本輪都失分情況下，紅軍領先優勢已擴大至16分，且有少賽1場優勢在手。 不過，高普又指已把視線放在周四作客狼隊的硬仗：「這是英超聯賽事，我們將於周四鬥狼隊，這是下一個挑戰，我的腦袋沒足夠空間去思考別的事情。」

小妹好想比ab抱住黎屌

文尼自上季開始表現傑出，帶領球隊取得歐聯、歐超盃及世冠盃冠軍，本季29次上陣射入15球，成為紅軍不可或缺的重要一員。有傳皇馬將出手斟文尼，麥卡迪亞表示：「我完全理解皇馬為何對文尼有興趣，文尼亦會因此受到誘惑，皇馬始終是世界級超級球會。」

「文尼或許想有新挑戰，這就要看高普，如何確保球員於晏菲路充滿飢渴感。如果文尼真的離開，這或許是利物浦轉向失敗的轉捩點，因為在我眼中文尼比沙拿更重要。但我覺得文尼於利物浦好開心，相信他會留隊，反而沙拿離開機會更高，若非今夏，就可能發生在來年夏天。」()

DLLM 星期四晚對狼
遲一日咁得嘅
年卅仲要返工㗎

屌 now fake news 英文係保持專注個意思多d 同埋我地未踢西咸

想比沙拿抱
完美body

永續幼齒系列

拎左英超
下季降班都冇所謂

皇馬起碼出100m

反而kante都開始用到殘
成日傷

佢一早要拎牌啦
Matic 又係 拎完再黃牌變不死人

係 西咸未踢wo

踢完狼隊 之後一星期對西咸同聖人

下場真係好重要
廢中考牌戰正式開始

獌叫做打出水準情況下都贏波其實反映今季利真係超好多班

又黎

我地都賽程都難踢 過左一月穩定D先啦

尋晚獌反擊差都搞到咁 對狼隊比人高效反擊真係不敢想像

第一個跑到係ab
第二個係高美欺

近十年啊 點會近世紀

失分了…

心理質素高過其他隊
上季攞R聯真係好重要

淨低既比賽應該只有兩種性質
一係對面搏到盡想破利不敗 當正決賽咁打
一係對面寧願留力踢下場爭分 好似錫菲聯嗰場咁 唔排除仲會出部分副選算

曼狗講到自己好多機會追和
只係把握力差
屌你明明我地把握力好d一早456

算啦
話時話
明仔果球咋糊都好正

每場都係

精浸住眼 睇唔到

係運氣，馬屎眼嗰球要入

水貨同馬邊球離譜d

琴晚絕殺入多球勁爽

果球諗住輸
不過講運 上場對熱仲好運

個球佢好似驚左VVD,拿拿聲起腳

果個真係笑死
但如果佢射地波
Vvd應該block到

Fifa R1 + O 磨菇推右

講真果球彈彈下
掃巴腳同勁ban個結果唔會差好遠

尋晚雖然贏
但TAA同高美欺
要屌下
兩條友d默契
差到呢
俾人one two
輕鬆破

馬撚實出盡奶力去踢

利對車 主場區 最平2600鎊

佢地換帥之後場場都好盡力架
唔好講大勝 3分都拎唔到

似係fake shot
射波之後㩒傳

兩隊其實好多機會都係把握唔到
獌無講錯，佢地把握力好d，佢哋反cup埋
我地把握力好d，一早456

不過完左場，3分已袋，點講都得

果下one two係真係好似時間停止咗咗畀人輕鬆過咗

對狼隊應該要失分
上次對佢地都係人地對鞋太大先唔洗失波

失分高危
作客狼隊
作客拖肥
作客曼城
作客阿仙奴
主場車路士

獌熱都係對住我右邊黎攻,搞到呢兩場TAA唔敢上前攻.
廢中真係要諗諗計

自膠，以為講緊撚狗

貼番公仔 穩陣

呢下野，好多英超隊都睇到
下次對利一定用呢招黎屌我地

不過講返轉頭，gomez除咗爭頂差啲，啲vvd litw嘅感覺開始出返嚟

對曼重點
幾時都咁定嘅大將軍VVD
F9淫賤嘅腳法
跑狗沙拿
助攻王AB

有返啲上年開季既風采

破到利金身會士氣大增..點都會搏啦

法賓奴出返會好d
未傷之前 taa可以上前 係因為神軒係右邊協防

邊爐復出
神軒去返右邊
同牙好輪流上

上次對熱
兩條友都有蝦碌野

漏左中間個williams

fight for Wenger

我覺得e段暗湧論都做得潮文

老母 is goat

今場我地出淨奶力咁踢實回唔到氣

仲有狼隊上場反cup修個子
依家氣勢正盛
今次大鑊鳥

反cup修仔

其實KANTE真係完全岩曬高普體系需求

唔要既話過黎我利

用老虎換ok?

有冇諗過我地有邊爐，可以點排

真
老虎勁過哂佢咁多中堅
而家連迪加都廢埋

Model嘅風水過咗檔

老虎去李城 車 獌 阿狗 鏝狗都要正選踢啦 真係咁差

好老實講句 史東斯係一舊屎咪又係 出老虎都唔出佢啦

馬貼好返未？

原來最強之人已在陣中...唔洗買中堅lu

尋晚有後備

老虎一樣講緊頸以下係頂級中堅
問題就係差果樣

尋晚後備list有

琴晚有後備啦

老虎同拉膠同一個lv

話哂世二中堅

原來黎緊2個星期要踢4場

睇完波今朝射波
好爽

世一

踢得密先唔怕 冇波踢先驚佢地唔識踢

足總對英甲 2隧都ok

屌 頸以下

其實賽程編排又係對利有著數
星期日踢完可以星期四先再踢
跟尾既只係足總盃
即係對狼隊同西咸又可以出強陣打

Best defender in the world

但隔幾日有場主場修

呢句真 老虎頭鎚成日企定定望住人地頂

其實只要我地雙殺鏝 92分就夠奪冠

對西咸半力夠踢啦

已經係好岩打FM既賽程編排
正選>副選>正選>副選
鬼叫我地有場係補賽,

西咸對我地打高三班波

作客鏝點殺 和到算好

講緊連fa cup出咁多新仔都可以同一哥踢成咁

後面出馬貼 老虎 中間新沙比 Jones 啦 前面奧子 67 mina

呢個陣比正選11人 ox 基達 沙基利 呢d都可以唔洗出 巔撚到

我要不敗

更正 應該係91

今季唯一一隊未輸過比利

唔係講笑老虎頭鎚唔差wor 佢係派膠同埋失位

頭鎚佢唔會好似琴晚獌個80m企左係度先啦

我比較驚黎緊個場對狼 失分味濃

不敗呢d虛名啫 冠軍最實際
就算最尾37勝1和 d人咪又係神化舊人 覺得不敗痾勁過呢隊利

咁踢前鋒算啦
佢派起膠上黎真係好得人驚

老虎進攻頭鎚幾勁
佢差個樣係冇腦

西咸之後2日要對聖人wo 唔係咩

3場拎4分.......

時代真係變咗
以前咩情況下獌輸比利都一定屌哂鬼
又叫換領隊又剩
而家利2-0獌佢地仲心滿意足

已經變成中游波心態

果年佢地和好多場 但一定都會踩我地靠var

沙基利條撚屌成日賽前熱身先黎受傷射波 有d問題

不求前四,但求雙殺利記

而家先知黎近賽程咁密
唔知有冇南野睇

係,星期三踢西咸,跟住星期六又踢
但主場出擊兼踢完終於有假.捱埋佢啦

由雙殺利去到輸俾利兩粒都收貨
笑死人

真。打工仔

今年其他隊一齊廢唔計

講緊輸左比利佢地都唔會有太大感覺

希望有

以前咪我地和到都偷笑
我地做過中下遊波添啦

真係風水輸流轉
最撚大分別係佢地咁撚有錢洗咁撚多都係咁撚廢

話收貨個位真係羞家
輸波從來都唔收貨,仲要係輸比利

佢肯頂既時候就唔差
但成日望住人黎頂/判斷差

當年既不求拎冠但求雙殺獌

贏埋下場就領先19分, 即係輸7場先會失冠

mon左陣佢地狗竇 好多人都話收貨
就算當年我地柒到貼地 總之輸俾獌狗就一定唔會收貨

狼隊 真係次次對佢都踢得7到

只要餘下賽事...

仲要人地都未必全勝

仲未計和波

我唔收貨 贏唔到456

靜啦

曼狗同拖肥令到近年既打比戰好失色

this year is our _____

比清加持下就會

收得貨即係滿足現況
冇進步空間冇撚得救

可惜已經踢晒獌狗
佢地列隊歡迎利進場
都咪話唔爽

人渣士當年被炒,有個近因咪就係對獌打得保守,又輸得難睇
比利迷屌到反艇囉.

我唔會覺得佢地可憐 屌佢老母閪 全英國最撚賺錢球會 養廢物可以比咁多人工 根本佢地就自己羅黎

全身連埋頭骨都係頂級
差頭骨入面果件

我不知幾撚心涼
成個人工架構根本痴撚線咁嘅人工養班垃圾
迪士尼喎 食屎尼咋下嘛？

老虎太慢 身體追唔上個腦
先多派膠

唔計人工,
有無人計過兩隊正選既買入價
可能差無幾咋喎

佢專注力不足都係問題

不過有時係到諗 綿龍見到佢側邊2個d埋門會唔會嘔血

快撚啲去躝啦屌你埃及佬

佢自己都唔係好

一向重量不重質你放華dee/so7 e類把握力高既射手應該餵到佢地嘔

但起碼d叉燒佢唔會射到咁先

Bobby 易入嘅唔識入㗎喎

韓妹搶口到

交尼同沙拉d撻Q

但佢地當年買人既價算係天價 開壞左個頭
馬屎眼20歲出頭50m 普巴80定90m 盧卡古又70m

狜一去到宇宙拜 連年年拎開ge飛機盃聯賽冠軍都比rb 騎住依家

望住利巴西國家隊d隊友一個個盃拎

沙拿數據王黎
現場表現真係嘔血

真
有價好賣

3個都係唔難入唔識入唔難道分滿分都唔會入

門前果2下大撻
唔洗打得咁辛苦啦

0角度
推幾個擺橫拎遠柱

佢依家同fsg班仆街一入主時差唔多
Dom左一大筆錢冇用就想縮
縮到請岩人先想再dom 但唔dom 又打得差請唔到人
當初肥普比人炒已經要鳩沖但冇做

老虎打低位絕對無問題
係高普套高位防守太蝦人打
所以都係盡早套現 買個幻幻頂佢個位

但而家個結局好經典
93分鐘依下起碼會播返十幾年

出少句聲啦屌

同利物浦一樣，唔難道拎滿分都唔想爭冠咁唔輸比疤3粒都唔認真，唔撞正全盛鏝都唔衝冠，結果97分奪亞
成隊波都好利物浦

做利迷好辛苦

冇挑戰性既都唔岀力 你睇尋晚lomo

老母尋晚真心勁到仆街

lomo條友真係揀波踢

大賽球員

話就話踢唔出水準
但今場都做到大好機會比文尼同費奴,佢地把握得差

肥普今年教英超好似要賠一大筆比熱

其實都唔明個韓妹子做乜鳩 沙拿尋日真係有幾球斷攬 叉燒唔入喎 咁都唔屌得
不過無可否認佢係好過季初

我有屌佢門前果下
果下點幫得落 左腳射右腳

詐糊個球射得幾撚靚

前幾季比LKK屈頭我仲好記得
冇下爭頂係贏

冇成績就吸引唔到新球迷（特別係海外）
英超最賺錢球會唔知仲維持到幾耐呢

頸以下點樣頂級中堅呀 之前比打西布朗都比LONDON恰撚住黎食 連今季BTK都一擺就過佢 場場派膠 唔通J佢腳下功夫呀? 中圈插花好撚勁呀

其實mane d射波成日都要搞到自己訓低咁
係balance問題定咩

尋日有球半單刀又係咁

都唔係嘅
睇呢到d告解都唔少學神時期迷利㗎喎

等Chevrolet完左約，應該會跌得幾勁

假設利拎英超,
而下季獌仍然無歐聯踢
可能會係下季利收入會過獌
又假設利唔大手買人
profit before tax可能會贏成絛街

你又諗返當年佢唔走無vvd同ab喎
而家睇返轉頭佢唔走隨時我地同古攬炒，雙輸

而家好少新球迷
00後個d 唔睇波

係，頂唔贏matip
轉個頭走去L6個度就入波

結果論無得講既
佢都係賭
不過賭輸左

真..唔係有古筆錢點會大手筆買VVD 同AB
當時連利迷都覺得唔值咁貴

睇番轉頭就梗係超值啦..

比熱刺撚到半場換出

加歴查個ig live好撚正
明明係到J緊 wall of champions
加利佬無啦啦攝出黎舉中指仲要行咗去利物浦更衣室

主場一條龍作客一條蟲
琴日係到撚狗

其實好灰, 等於你係間公司博殺左幾年都無花紅, 點知你一走間公司就上市, 個個舊同事都分紅分到發埋達

佢兩個真係好正

咪同屌米一樣
捱咁耐 走
一走 allison傷 阿祖安做神 拎埋超過杯

自己揀錯路行姐
當年又冇人迫佢走

咁佢係疤都叫有杯拎既最小有個聯賽冠軍先

原來古係黑氣石

米走咗對佢都好吖
而家打得幾有信心
之前歐聯打蝗上曬身

今次蘇B聽何sir講又無出馬達又無出0gard,
今晚想睇佢點兜今次獌輸波

好似話後尾攻左段 收貨

佢唔比人屌沙拿 咁屌韓妹囉如果你唔驚有事

我諗其中一個原因係水貨成日撻q
姐係同樣係big chance 文尼可能會狂抽中龍但係比龍撲到 水貨就連龍都唔中 雖然同樣係唔入 但係印象分完全唔同

後尾出左馬達

無曼迷覺得自己輸波，仲好有曙光

何來未來未開創 我對希望沒期望

其實有時係幾激氣
但同時又知道佢係irreplaceable

不過文沙2個d進攻style真係唔同
文尼就拉邊 不斷現位走位同robbo係邊路配合
沙拿就下下玩背籃 佢同TAA嘅化學作用就係沙走入禁區俾空位TAA傳中做波
可能其實威脅差唔多 但真係覺你話齋 個感觀完全唔同

學*

利幾時都係缺fit既沙拿
如果佢都fit,會好似前季咁多大炒波

係激氣，但都唔大力屌佢
見到佢有下苦功，今年踢法唔同左，多左背對後衞用力量去攞身位
最後嗰球都係速度加力量兼備
我諗歐聯被拉莫斯整傷對佢影響幾大

所以搵老虎幫手練

係
望佢快d腳風順返

尋晚格劍時啲人係真心覺得佢係廢同快啲清咗佢

愛之深責之切
話就話水貨 其實有幾多個勁過佢

呢條賤種都回晒塘了

見到係進步左唔少
係埋門真係睇到嘔血
不過算啦 呢次都叫佢入左球
咪比泡妹打下J
鬼叫佢真係bin到我地

果d時候咁講嘅
一係就火遮眼
唔係就弱智

睇個陣係咁ga la
隔離車po即討叫緊林8去死啦

Agger

仲林8？林9啦

不過咁講
佢上季每場炒兩三次單刀個陣真係覺得有價好賣

的確文尼啲硬爆過人睇到嘩嘩聲
即使最尾可能都比對方踢返出黎
但觀感上佢好似做咗好多嘢咁

真
林8-》林8+1-》林9

其實尾段打正前，唔計最後一球，都係踢到一pat屎

其實2個都做好多野既

要求唔高 門前幾碼個啲波6成入球就ok

降魔伏妖！

唔怪得沙拿鐘意打籃球
中鋒要打背籃攻

學神嗰期都望殺獌
即使之後繼續柒

雙紅會咩結局都好
每場都係經典

如果神軒果球入左會唔會射鏡頭

貪心啲 想拎多隻杯
有冇不敗都冇所謂

同意觀感上水貨真係成日敗家
但事實上

鶴臣呢兩年都報恩，已經原諒左佢了

差少少好靚

兩年幾前背籃攻到最貴中堅

講得好

fsg係尻在唔dup錢買人 要利記自己拆東牆補西牆 但其實其他野做得幾好 又擴建球場又簽nike deal
格拉沙係尻在吸盡曼聯血 例如幾old toilet 分拆再租比曼聯 唔pump水不特止仲要派息提款 仲未計佢當年leverage asset buying 買曼聯個陣筆數轉左落曼聯到 所以曼聯fans
先咁憎格拉沙

黑人毒撚，啱晒利

見到老虎就諗起比亞古路戲弄

呢球真係
打開籃球係唔同啲

下年中場
bino kante lomo hen
四工兵

當車傻架咩

FSG: 連登仔終於知道我F$G苦心經營之道, 以後唔好再屌我唔畀錢/唔提高人工架構

但係睇啲乜inside training, 佢唔識打架啵

Lalala ox 都工兵，
有創造力；keita 成日傷，沙短唔撚用

FSG:老

軒巨

啦同短要走啦
ox同keita淨係可以當做一個

唔係反軒
但係覺得做利legend 一定要入過獌狗波

La

有幾集inside training影佢射籃同走籃
射極都唔入
但踢波又識用背籃攻

以前雙紅會一定有d沖撞 差d打架個d feel
近幾年都無晒

但係水貨打籃球屎到呢
佢好朋友勁佢好多

來緊10日有4場，過到應該穩陣

足總杯出南野加力子lalala夾青年軍算啦

屌卡 第一球出快啲根本唔駛輸

30，1農曆新年快車

有火

Profit高有撚用咩，用嚟買遊艇咋

香港時間睇落好chur
英國時間係星期三晚踢完，星期六踢早場
輪換少少應該ok

希望南野踢到一場

睇個個都覺得攰

反水貨 係咪超越咗反軒變第一大黨？

足總盃唔計啦

康樂組長都睇唔過眼

樓主好靚仔

Gay

反軒仲慘撚過民建聯而家

射正比人撲同撻比人嘅感覺差好遠

一團屎味

見過2018印沙拿 10歲街場踢波 有新血

小朋友大部分都係glory hunter架啦

唔係迷鏝已經好好

最後一次熱血係謝隊人生最後一場雙紅

第一大黨係迷軒

下場對狼
軒如果跑唔起
輸波收場
即變屌軒
即刻有人叫佢交隊長位俾Vvd
更可能叫佢躝添

冇喇, 以前兩邊都仲好多紅褲子青訓上黎既球員, 利有謝隊 力查, 獌以前都有七小福果班 隨住謝隊都退埋, 以前利獌D恩怨情仇好似都冇乜响而家班球員身上搵到 (特別係獌, 一時真係唔記得有邊個係青訓又一隊 sorr唔熟獌狗)

美斯黎到都會俾人屌佢侏儒妹下妹下

Lingard!!!!!!!!!!!!

識背籃無話識入

唔識D人但尋晚獌好似都有用D青訓？D後生仔係唔係？

福，湯，普，但傷9灑

干堤簡迪呢種style係費中至愛

早幾年直情無咩特別咁
但今年好睇返小小

左翼b.威廉士係青訓
格連活都係青訓
但唔知佢地係本土 定係好似我地高美斯咁買返黎養

我地本土青訓都係得樂子

如果bino 有8/10分
Kante 應該有9/10分

C鍾都係

Bino 係攻守兼備
Kante係鋼鐵防守

不敗有金盃

上輪作客 兩隊巴西兵賽前傾計比堅尼屌
畢竟依家都係用外籍兵多

Klopp: 最中意聽話中場，瘋狂迫搶殺波

今場好熱血，其中一個原因應該係作客和左
但始終無謝隊個d熱血飛剷

00後唔睇波

老屎忽思維
場外咪又係球員一個，美斯丙朗都唔會打交啦

馬會賠到1.001，你班友仔都仲唔敢打j

其實諗起好好笑又好sad
謝隊出場到紅牌果一分鐘
我去咗廁所睇唔到
咁就miss咗佢最後一場雙紅了

謝隊係英超生涯都算充滿遺憾

佢都話今季拎到佢會釋懷

ox都踢得好搶火啦

過多幾個月，軒隊就超越球霸了

樓豬係基佬

過左半日 仲係好high
返工做野都專心唔到

進軍歐洲的盃全力搏
極為認真

可以俾佢頒獎就好

釋懷呢兩個字好悲傷，

我唔係

佢因為利子無轉會去車跟daddy
所以希望某班臭口利可以比返d薄面
叫黑氣石果d

跣兩次

你反軒

仲有回傳

今次跣到好大西洋都無事啦掛

只能講利物浦欠謝拉特一個冠軍
而唔係謝拉特欠利物浦一個冠軍

靜啦屌

唔洗怕 尋日la子跣左擋殺

唔敢咁快開心住
一場一場黎
希望啲球員冇傷冇病，打好每一場

唔好再致敬啦屌
上次robbo嚇撚到我

16分好少
6場已經冇左

果下都唔係跣
自己腳軟

有冇隊試過lead第二名16分然後輸冠軍?
(唔計今季利物浦)

下季利物浦

我利最叻破2奶紀錄

妞果季差幾多分

GayITa

5 6次機會

10分

返去睇sex education啦

咁harsh嘅咩

睇完啦屌

冇上季咁好睇

冇咁多野睇
同埋主線直頭負進度

考撚到退休

你平時唔使返工咩
咁多時間既

咪返緊工
係呢個星期六日得閒d所以睇哂

肥賓年代利撚
終於忍唔住 要j英超了
咁多無棄驚 唔再睇

咁都無*

第2季好酸

永遠唔會係bbq結局

佢的確比上不足 但其餘19隊佢都有正選啦

其實呢個唔係利獌之間問題
係全英超都唔會咁降左火
一黎多左好多外國球員
隔離隊果個皇牌係國家隊自己好隊友，唔通真係要收佢山咩

二黎屌班球員個個身價都千萬起跳
意外就冇得講啦
但正常緊係冇理由同你博埋條命拎生涯較飛啦

可能有人覺得冇咁好睇，但其實係好合理
好似堅尼d撚樣仲係唔撚化覺得打利就要收哂對面山先係成功咁就死得啦

擔心你真係無得再睇

屌連加歷查加利仔都可以一齊做節目仲做得咁撚歡樂係得堅尼呢條撚樣成日當對面仇人咁

我到依家都唔明點解佢會特別賺錢？特別以幾年？贊助？門票？

佢地好明顯係球場上敵人 球場下好撚fd

贊助方面佢地係做得好撚勁係事實

叫佢同Viera part 下講波會點

上左市，贊助都多但m巾就黎完約

如果變左alibaba香港班獌點算

唔止射門 快攻成日傳比對面 做啲決定有時好嘔血

米無咁慘
攞左R聯先走

體野個獌總編願賭服輸今晚著利波衫做節目

癈蛇年代績落咁多球迷fans base 夠大 贊助費都高啲 又多人買啲周邊產品

球迷夠多又肯買野真係唔講得少 是但揾個水樽印個會徽落去就十幾鎊 賺到笑啦

咁多人話快d出南野 已經聞到陣伏味

獌71,939,658 追蹤 利36,245,492 追蹤 FANS多成倍咁緊係唔夠巴皇過億like

找數真漢子

名氣，個品牌

尋晚F9球詐糊
原來堅尼 加利仔 連尼加都話冇foul

足球界迪士尼

贏左就是但總之var同球證都係偏幫利架啦

費sir年代太吸客

好彩高普心諗你地都on9

鍠疤 西班牙語系
南美市場贏到開巷啦

有無人覺得個陳祉俊講波嘅時候你會覺得佢係獌

Old Trafford 坐到75000千人 match day 收入都冠絕全英超

如果係米努列/卡利奧斯，可能係無foul

米仔個陣輸好多依d啦

獌子俊黎
已fc

好多靚相

愛華頓球迷

有球好似一拳俾人打落個頭

計唔計到一年大約收多幾多錢

如果球証覺得ddg未真係hold得住個波
其實係可以判no foul 但係英足總點會咁益利

琴日球手球完全無人提

At the end of a storm
There's a golden sky

都市傳說陳公係獌迷

獌£106m 利記£88.3m

當前足，唔計

睇都唔睇先好野算啦 “VAR幫利”

已經進化到李城同鏝俾人黑都入我地數

今晚又返通宵

咁顛
我今日全日都行屍走肉咁款

勁撚攰 咩都做唔到

呢度D有鳩小妹?

Weak

一個會相信魔咒既利子.
你估佢會好似獌建威咁,係咁J自己隊波咩

炒完獌兼拋離16分
成個人全日都好亢奮

身在曹營心在漢既野你識咩

鏝黎緊10場英超
Sheffield Utd vs Man City
Spurs vs Man City
Man City vs West Ham
Leicester vs Man City
Man City vs Arsenal
Man Utd vs Man City
Man City vs Burnley
Chelsea vs Man City
Man City vs Liverpool

鏝利嗰場到時分分鐘變倒行公事

拎晒30分就話佢勁

睇翻ali琴日段跑 係咁叫其他人一齊去慶祝 其他人心諗: 好撚攰呀大佬

我地都車阿鏝未打

According to The Times, Sporting rejected an offer worth £40million plus £25m in bonuses because they deemed the clauses too unrealistic to ever be able to cash in on them.
The bonuses would be dependent on, among other things, United winning the Premier League, the Champions League and Bruno finishing in the top three of the Ballon d’Or award.

不敗留返俾阿妓J啦
我只要聯賽冠軍

我地對強隊好似全部作客?

仆你個街 當人on9

係就

Wolves vs Liverpool
West Ham vs Liverpool
Liverpool vs Southampton
Norwich vs Liverpool
Liverpool vs West Ham
Watford vs Liverpool
Liverpool vs Bournemouth
Everton vs Liverpool
Liverpool vs Crystal Palace
Man City vs Liverpool

利記黎緊10場 上面打少左鏝會作客修仔

早二年巴塞第一次報價買古天奴都試過係咁

知獌急要人，仲唔企硬咩佢e+咁樣點都要補攻中同正前後備

好似一齊做過節目

曼聯未簽到Bruno其實主因得一個

話說Keita下場出得未

扮工mode

講咩益唔益尋晚個球一撚定係衝龍門啦邊有得拗
我諗球證本身諗住俾得益獌
但獌個2號明明大把時間解圍踢返落綿龍度

要求每個post都要放呢張相

唔係18 22了
以前讀書睇完唔使訓直接返學同書友論波

開心但好撚柒眼訓

裸辭

右1都係好正
左2個樣好淫底

靜靜地贏既支持者
靜到啲人唔知佢係利迷

佢好似推開人咁

之前試過 廢青左半年 頂唔順

手球一個問題

而VVD果球唔當衝門咩？ 真係唔知點計

有人話俾左得益 因為果下個波落左獌球員度
但撞飛埋龍門會唔吹停架咩

其實佢有講過佢係住唐樓，有貼Anfield塊牌黎每日拍
可惜早幾年佢一講親波利就輸
先比人叫獌子俊

主因係咩

唔係有個利既fb page 係佢開架咩

表示支持

明撐暗反

獌狗明叔 keane都話no foul
不過哩啲5050既波唔會判俾利

Kop end

獌迷唔比開利fans page既咩，無因果關係wo我係佢就係kop end 個youtube Channel到再影多次佢個Anfield 澄清下

贏英超歐聯 未來5年都唔洗諗
有高普同哥狗 都係佢地玩晒

咁佢同曼反左面既
而且佢講黎講去都講唔到個理據
你話vvd原地跳就話者 但佢個身係明顯跳衝左埋去de gea到?

利申 唔識

等緊我利

堅尼係咪出過書屌費蛇

你望上去有邊個唔淫

韓妹咪唔淫囉

爭議位都係球証覺得ddg係fully controll到個波未
如果未既話 vvd呢球係向波去 而唔係向龍門去 其實係無foul既

到底一個獌迷要幾on9先會係屋企條樓梯整塊咁既野

有冇ig

why not both?
5P

臥薪嘗膽既野你識d咩
不如叫佢出多d片仲好啦

一碌fb就見到柒頭

呢條友有咩問題
新利唔識野

Netherlands =尼德蘭

買唔到，封左盤？

我知尼德蘭
但點解話見到柒頭

咁都唔叫柒咩

靚仔過我......

4月11對維拉要成皮野

靜靜雞

笑🤫

咩網stubhub都唔使喎

小心馬上風

footstop hospitality

派錢

衰過疤狗買人啲add-on條款

大家點睇vvd果下

利黑哨

Timo Werner 先50m release clause

我係獌就買啦福傷2-3個月，真係食得屎

快撚d斷頭
咁粗暴咁撞去DDG到

拜仁響起歸家的訊號

飲完酒真係睇唔到波，尋晚半場又瞓咗

好想辭職

禾比人拒絕

4mk

蕉fd孑

禾淨系蕉牙妹

準備裸辭
好驚失業半年

Champion 20

出盡力燈

準備搵工too

我反而飲完訓唔著
好撚high

無得即場睇到ali嗰球，遺憾

我4點先訓到
8點鐘先起到身
差啲miss 9點lab堂

仲有精神上堂

Lab有得走堂咩

牙正妹?

好想退休

一起裸辭

好想砍掉重練

邊做邊搵

Yes

好靚🥺

有無人好喜歡alisson

咁改名做淫妹子未

好喜歡她

想識你

留tg

走啦, 我唔想搞大佢

好彩佢唔係利迷,唔係應該比人捉左入青山

有邊個會唔鐘意佢

唔掂依啲野

嬲牙

女同事都唔敢識仲點光復香港

去食咩

米線

黃店？

唔想考試，好冇信心，好驚肥
Final year又冇得resit

荃灣間老闆娘有冇人食過？成日聽人講

冇

搵咗兩個月都無咩回音

食過
街市街果邊

荃灣推薦食唯一米線

考完先再諗
而家諗少左時間溫習

以前去荃灣好鐘意有條街好多野食
有珍奶有壽司有魚蛋

宜家唔敢去了

路德圍？

工？一齊做廢青啦返唔到轉頭

日日都係屋企打丁

新年前走係少工

新年後啦

老婆愛3p

黃黎,6月10號轉左黑畫面

係呱 唔太熟個頭
唔小心行左去2波坊就仆街

J kante班人

留意下先
官網買波衫好貴。。。

真名係 黑驚老婆愛3p

點解日日放工都塞車

屌琴晚訓得3個鐘
又有排還

萬人斬

法國利po好多有j小妹同偽毒

仲有gaylo

你

好嘔心

我發覺利同阿post係特別多9up

我地有非洲簡迪

其實獌都多有歷史=多痴線球迷

Timo Werner favours a move to the Premier League this summer, with Liverpool his “preferred destination” over Chelsea.

The RB Leipzig striker has a release clause of €60m, with this clause decreasing each year. [Bild]

Werner

肯定唔會過獌啦
但金曼同拜/巴/皇屌落去的話衝過去啦

似去車仔多

不了 無錢

點撚樣，早兩個星期又話唔想爭位唔黎，宜家又話黎，啲報紙佬講撚哂

天下何處無芳草今屆冠軍利物浦

簡單D
你比正選佢佢咪優先考慮垃圾利
所以結論過車confirm

華拿m到

所以買kai子仲實際

唔要正前啦

無野做追哂全部狗竇POST

莊家都覺狼西咸難打

lewis

利記唔買人 傾春呀

買左托7

EA整到佢隻TOTY勁撚廢

頭先對到佢 4射4中入撚曬

好彩吹左，唔係出面班馬撚獌狗有排嘈

1月買8月出

116億港紙可以起到呢個球場 屌你老味香港17億起條橋/幾千萬1個音樂噴泉
真係唔係香港人冇本事係管香港班撚樣同奶晒共班撚樣冇料

Kai子攻中嚟

因為要對兩次西咸
狼隊就真係難打

你要記住
支那自己都無點起到pro球場
強求香港班垃圾就更加死啦 D垃圾建築物根本用黎洗黑錢

唔想爭位係上年暑假既事
佢會改變想法都唔奇
始終球員都想要冠軍

留RB咪有
我利今年玩完 咪黎

將個香港大球場改成咁都幾撚型 呢D又可以攪比賽又可以開演唱會咁先係真。旅遊業 個Ｄ咩音樂噴泉咩燈飾

勁撚on9
隻普金仲撚勁

唔知有冇人POST 過... 加利仔都幾專業 睇得得佢好肉緊勝負
但KEEP 住持平咁講波 相反JC 就似睇波多D

JC好少講野咁

jc既作用=同加利仔玩，互串，做效果
加利仔分析好過jc好多

後坐後備有冠軍 點解唔黎呀 屌

教過波係唔同D

仲未贏硬架

支那唔想比香港搞體育
搞得勁過佢地

講緊下季

加利仔把聲幾好

要出10場先有牌

宜家唔係比一堆牌
任球隊分咩

香港人根本好痴線
可能優越過好多人種
上面班賤種趕唔上，就拉低我地

漁川米線，係沙咀道，寶石對面
食就好食，不過冇check過黃藍

改左？唔記得lu

係 改左例
一隊有40個自己分

我資訊無update，sor

敗走經驗

我未夠18

gomez尋日又正常番

有

遲下taa 休息 佢踢閘就廢返

比香港人搞科研=成個深圳唔使要
所以科學園搞得咁7唔係無原因

華撚

好彩有隻untrade totgs達仔應該都可以用到半end game

佢唔識西文,又淨係學過442既雙翼齊飛,點識因材施教唔出事就假啦

南野右邊果個邊個 好激動

馬貼？

拍晒凳果個

無啦啦ac 好似frozen左

打去狗會問

但要做埋佢地個份慘呢

仲J緊ali 個助攻

唔使喎

我中咗硬吹toty Ali
之後做POTM TAA食鳩咗隻硬吹普金Ali
點知用toty好似失波仲多咗

Ali冇saves with feet

入錯三次密碼？

不過我都棄咗
而家都係砌sbc抽下pack為樂
贏輸有得佢 不過有時輸得多都唔開心

似鐘斯

我新陣黎rival上到d3/4我fd係咁叫我打wl
但每次都打到好忟 好奴隸

又激氣又奴 gameplay又閪

所有獨立所需既條件都唔比香港自主

同意

最尾個幾句

東方以色列 可惜應許之地係番工

你就7,個左1月咁滯加埋同第二位爭成16分都唔吹奏,

做利狗做到咁可憐不如唔好做了

利申伊斯坦布爾之夜後就係利狗🐕

幾十場未輸過都仲未慣

隊長豬潮文召喚

利post好耐無出現牙正d驅風圖

今晚1030記得睇viutv
有女神

神軒做左好多野係電視係睇唔到

贏左狼隊 錫菲聯 熱狗個場摩狗硬野

我已經覺得好有機 再睇埋曼城黎緊十場對手

但有時d野話唔埋 始終仲有十場

都係個句冇重要球員球員傷就得啦

狼west ham 修呢3場真心希望比vvd抖 話哂馬貼都頂到 又有vvd lite.

Vvd仲要儲氣踢驗聯

Liverpool are Timo Werner's preferred destination if he leaves RB Leipzig, according to Bild. He should be available for €60m this summer. #RBL #LFC

改左好多年

張伯倫，好似係

又同紅牛買人

基達子唔夠伏咩

Who

大波金髮肉腿女神

princejoyce

無4* skill move

Lego出Old Trafford
幾時整返個Anfield

60即屌啦, 把握力好過哂我地成隊, 18場德甲入20球6助攻
佢正路係打正前, 但高普呢套戰術, 以佢特點應該拎嚟打2翼

體野個獌總篇著利波衫做節目做到死老豆咁

咁origi冇定企

其實都唔算好多人姐
三叉, 奧子, 雲拿, 南野
6個人輪3個位，而且南野都可以4231攻中
4條戰線差唔多啦，仲有非洲盃2翼miss 6場

其實大陸真係好on9
成日隱瞞隱瞞唔公佈實情

教曉人地做D預防肺炎唔好咩
仲要D人病左仲周圍走

同埋on9在大部份大陸人又愚民化
真係以為唔公佈就冇事發生

成日驚乜撚引起恐慌
咩都收收埋埋
但今次冚唔起
咪公報
佢地真係好撚驚d人反佢

班生蕃一恐慌會更亂
咁樣維穩係有原因 但好短視

緊係啦
乜都唔講乜都唔識

到有事發生, 班無知市民咪仲勁仲恐慌
咁鬼驚市民識得多野就反
個正苦真係咁自卑同真係無責任心
不斷害撚死國民

惡性循環黎
唔會有進步

大陸做所有野最終目的都係維穩
唔好睇班土匪睇得咁高

似Adrian

有疫症＝辦事不力
以佢地咁低學歷當然冚得就冚
希望大事化小，點知仲大鑊

領導D子孫都去哂外國
中國變成點有乜所謂

有冇ching鐘意聞自己條J?

覺唔覺軒仔吹大左

諗下都知無可能滿足到佢地啦
雲拿依d 起碼要求聯賽有8 - 9 成正選出席率 3子又要 奧子真係甘心剩踢濕鳩盃? 佢要黎 實有人覺得受威脅 然後萌生去意

痴漢出沒

一爆出嚟啲生蕃應該仲癲過isis
肯定即刻趁機周圍殺人放火姦淫擄掠

要慢慢打造豪門就要咁，好難確保冇人傷，而且有時都可以用4個進攻點
鏝城Sane, Mahrez, 250, bwa, 阿古,耶蘇個個都有足夠上場時間

很想幫軒仔吹

抬價部做野抬唔到轉會都抬下人工

主席

他首

點解仲會有人覺得上面個個係政府

MOTD

Sorry 我paste 錯

Leon bailey命好j啦 新丁力

Werner 呢d要滿足佢一定時間上陣冇可能

佢以為自己咩料去班霸唔洗爭正選？？

Bailey入球效率又係低，成隊d把握力都差

Long time no see

迷軒榮譽會然

想幫軒吹大

你gay佬榮譽會然

靜啦屌 都話唔係gay

想知反開軒嗰啲會然去曬邊

而家人地肯黎 點解唔要先

報到

佢肯黎一定要啦
個個都話爭唔到正選咁咪中晒FSG計

呢到有冇清識電腦

幫推

點先算識電腦

who

Milf

利申識開機

想g點解個hdd會冇哂啲位
逐個file check哂最多用咗200gb，但係個931gb hard disk得返84gb

下面句殘體破壞左張圖

呢個記者係第一個講高普會黎教利既人

又要打J 好凍唔想除褲

德國人唔係終點站係拜仁咩？

咁少資料唔知咩事

試下呢個

早兩日講左拜仁唔要佢

水貨求售

Hidden file
有其他user

唔得

得一個user

你有冇格式化曬所有可用位置？
係咪分左兩個理論磁區？

貼左圖來睇睇咩狀況好ro

好似上面巴打咁講，有hidden file冇show 到？

點check

有人用你個C DRIVE擺AV然後隱藏左

呢隻d drive 來，可能就係直接放左落去然後隱藏

D DRIVE係咪通常係SSD個DRIVE?
睇AV黎講佢算識玩

我得好少hidden file

我 C drive係ssd
邊有錢買1tb ssd

D drive 其實只係c drive 下一個 detect 到既disk ，hdd ssd都得既, 以前一部機硬碟唔多，就一隻c drive 系統＋一隻d drive做data disk

600GB A片 J都斷

試下入硬碟管理睇下隻drive有冇咩奇怪野？

開disk management 睇下咩事仲快

成日DL落黎又唔多Delete/整理既話好易過600gb

唔整理AV既人跟本就係一個垃圾

好似都正常

咁你點整理
按女優名定題材?
定both?

公司->女優->題材

但係個hard disc已經壞撚左

我覺得
Henderson 呢個異數球員
正正反映咗現今球壇，尤其英格蘭本土聯賽嘅
球探，球評，領隊，教練以至普羅球迷
對足球知識嘅不濟與及目光視野嘅短淺
印象中，佢係大慨喺國家隊被推上8號位開始
逐漸開始被廣泛認同其能力，大家突然醒覺，發現新大陸咁款
其實佢不嬲實／能力都係極強
只不過大衆覺得唔多上腳，扭波唔叻嘅中場球員
都係癈柴而已
凡事只睇表面，其實係一種悲哀
我深信
利物浦今時今日行到呢個地步
有極大份額功勞，都係因為有佢
佢嘅場外場內做嘅貢獻，我諗可能係球隊內前無古人，後無來者
連 van dijk 呢啲巨星，我聽佢語氣
都對呢個現役隊長，心服口服
就算其它隊友，包括一眾國家隊隊長
對佢都係真心推崇備至
雖然我只係一個局外人，唔知內情
但以我觀察
Henderson 喺球場上
唔單止做緊唔多畀人留意到嘅高純度組織連繫疏理工作
（等同球場上嘅領隊）
可怕嘅係，喺球場外同更衣室裡面，佢同樣做緊相同嘅工作
而家球隊嘅團結同向心力，球員間互相推動互助進步上
我深相佢係有份，甚至可能係主導策劃者
呢個情況
我覺得特別係由十二月初開始
球隊高飛嘅表現亦因此而起
連 mane 同 Salah 之間嘅互相傳球心態
亦係喺呢一兩個月，火速增強
感覺上
Henderson 呢個有自我強迫症嘅人
亦同時一路推動整支球隊一路完善
我相信佢退役後
佢會係一個極出色嘅領隊

i know that feel
自從壞過1次後就冇咩dl

我覺得 Henderson 呢個異數球員。正正反映咗現今球壇，尤其英格蘭本土聯賽嘅球探，球評，領隊，教練以至普羅球迷對足球知識嘅不濟與及目光視野嘅短淺！

印象中，佢係大慨喺國家隊被推上8號位開始逐漸開始被廣泛認同其能力，大家突然醒覺，發現新大陸咁款。其實佢不嬲實／能力都係極強，只不過大衆覺得唔多上腳，扭波唔叻嘅中場球員都係癈柴而已。

凡事只睇表面，其實係一種悲哀。

我深信利物浦今時今日行到呢個地步，有極大份額功勞，都係因為有佢。佢嘅場外場內做嘅貢獻，我諗可能係球隊內前無古人，後無來者。連 Van Dijk 呢啲巨星，我聽佢語氣都對呢個現役隊長都心服口服；就算其它隊友，包括一眾國家隊隊長對佢都係真心推崇備至。

雖然我只係一個局外人，唔知內情。但以我觀察，Henderson 喺球場上唔單止做緊唔多畀人留意到嘅高純度組織連繫疏理工作。（等同球場上嘅領隊）可怕嘅係，喺球場外同更衣室裡面，佢同樣做緊相同嘅工作！而家球隊嘅團結同向心力，球員間互相推動互助進步上。我深相佢係有份，甚至可能係主導策劃者。呢個情況，我覺得特別係由十二月初開始，球隊高飛嘅表現亦因此而起。連 mane 同 Salah 之間嘅互相傳球心態亦係喺呢一兩個月，火速增強！

感覺上，Henderson 呢個有自我強迫症嘅人，亦同時一路推動整支球隊一路完善我相信佢退役後，佢會係一個極出色嘅領隊。

可樂蛇

可樂主席

迷軒黨文膽

用呢個software可以分析你harddisk有咩file

同埋你可以試run Windows內置嘅defragmentation
不過唔知宜家重有無用，廿年前嘅話可以慳到啲位嘅

可樂清 咁夜仲咁有心 為軒隊寫論文

咪quote啦咁多位大佬

可樂sir呢篇好高汁@@

咁都唔唱 不如唔好捧了

終極迷軒ff文
我朋友睇過個心理醫生幾好 遲下叫佢介紹俾你

屌你老母車路士

@@可樂蛇終於有篇論文係有正評

件屌摩賣左???

但係世界盃廢到仆街

會進步架嘛

比清買左我鏝未 今晚大炒錫菲聯

咁早就幫軒花式打J

又話覺得自己冇位踢

拜仁唔要佢就話想黎利
當利係咩

背得出先有資格話自己迷軒

黑警死全家

拉高哂迷軒門檻

但佢勁喎
跑得好快 好啱用
不過除非沙文走啦 唔係無位

真心冇位比佢

沙基利走
仲有origi 同 minamino
其實 之後都係以收購年輕球員
做未來骨幹 就夠 好似皇馬咁
Lyon 個 cherki 好似幾正入到就爽

摩一車都冇

當時佢d波太悶

跟紅頂白未攞咁多票

Twitter利迷好痴線㗎
Peter Crouch喺熱個最佳前鋒投票贏咗傾

悶得黎好勁wor雲爺爺隊invincibles既剋星

吹雞勁

我記得車當時成日贏1:0

迷摩已成過去

利迷多痴線

唔介意佢當我地係plan b

仲有gay lo

FSG: 有Joe Hardy咪得

又有有jer絲

唉屌 我叻左喇 睇到第二句就識搵USER名黎睇

一季失15球真係後無來者

真痴線

佢真係黎可以打4231, 明奴打後D一樣得

華拿都只係23歲咋 夠唔夠年輕

同埋下年非洲盃又返黎
唔買就真係一月崩盤

染紅

計埋非洲盃因素係一定要買

係囉
一定夠出場機會

又唔使我比錢
梗係越多高質球員越好

如果fsg肯買Werner 我就印佢
叫左春三年話買佢

fsg: lallana續約=強兵加盟

咁撚大獲 咁邊個頂利雲

Haaland?

Liverpool are European champions, world champions, Premier League leaders and unbeaten this season. As if life couldn't get any better for the Reds at the moment they are also top of another table... drum roll... someone comfort Neil Custis... yes, it's the fair play table.

Jurgen Klopp's record-breaking gegenpressers have committed the fewest fouls per game in 2019/20 to date out of any of the clubs surveyed in 35 of Europe's domestic leagues.

According to a study from CIES Football Observatory, the Reds concede just 8.1 fouls per match - fewer than any other side.

會不會太斯文

Werner,kai子,berge

反利： 利少犯規因為黑哨

JP最近先話利今年開始識play dirty
Robbo係比較明顯

咁樣就叫dirty咩
淨係得文尼識得插水 全部學人做君子

我利最茅
米叔
啫哩

高美斯同bino就職業犯規多
其他都非常斯文

想不敗冠 定破最高分紀錄冠 定普通冠+足總盃好
想想都興奮

啦？

明奴有時都好茅

好過以前角球旗都唔識玩嘅
而家係小學生學講粗口

除左Werner 仲有冇更好選擇

包皮

布包皮

Why not all

Ings

不敗加三冠

你仲ff得嚴重過我

無人數lallana

想不敗，無上既光榮，頂級聯賽好似得阿做到

啦子太勇，收唔腳到姐

係 就算破百都有4隊做過

屌你老母 又踢四點 迫害利孑

一季只踢兩場波

聯賽+歐聯ok
咩咩不敗紀錄是9但啦

大佬你睇下佢地咩人腳先啦
擺明係重整期，唔關咩心態事啦

我全都要

仲要傷9灑都唔買人，放2件前場入一件jame
放2件中場唔買人
管理層都弱9智，你唔買bigname都買幼幼啦

做左30年處男
就算好有機會屌到女神
都冇理由咁快諗要3p

又要出衝英超潮文
歐聯上年咪拎左，今年拎唔拎又有咩分別，6次同7次都唔大分別，最慘係2連冠都好，有隊皇馬3連冠
破百不敗就唔同

呢兩年既曼聯真係好異數
有幾次開LiveScore 睇佢地個陣容
有成5-6個球員名我聽都冇聽過
咁既陣容排到第五算好好啦

超額完成添啦

唔2連又點知有無3連呢
事實上係有英超就好開心,

其實講真見到利拎聯賽冠軍我已經覺得打爆機
其他都唔係好重要
當然拎埋歐聯/足總盃會再high d
但咩破百咩不敗，對我黎講真係冇咩意義

想知當年100分既曼城去到22輪有幾多分

好似少利兩分？和多一場

Ox射爆左佢地bo

只要VVD一傷
利就崩盤

同埋今年成績好左
主要係神軒又少傷左, 成日有得落場

62分,
打完第23輪都係62分(個場輸比利4-3)

痴線.....點解可以FF咁多....到宜家我都仲未信有機會拎到英超....
個個講緊不敗，我都同啲球員諗緊同一樣野就係唔理呢啲 最緊要打好下一場

樓上果班假利黎

成日講奪冠
以為入錯po

外國盤都封9埋啦醒下啦面對現實啦

cap晒等binc

咁都嘔番出黎,我BOOK架鏟泥車鏟平個Anfield佢算

GUN

唔知點解諗起呢張

少年你地太年輕，利式崩盤你地仲細未見識過

封盤唔代表乜嘢⋯⋯⋯⋯⋯

就算唔撚信垃圾利隊西波，都信下外國d莊家佢地封得盤都唔知仲可以點空炮

真心覺得利唔會攞英超

佢地同我地睇到既野咪一樣

今年勝在季中冇非洲盃
是容易踢

但下季衛冕之路就難行

lm

費基亞同單普西都封過盤啦
唔代表d咩喎

輸三場和四場已經冇咗17分

正解

但鏝輸7場

冇錯
因為封咗可以開返

AGGER
米拿同啫哩係真茅,
其他都係技術犯規多

下年實跌到仆街
加上20勝1和根本冇空間進步

比比清咁講一講，都係研究點book鏟泥車先

當年vvd道歉事件都係封盤

勁過逗住潮文

剛剛買咗阿古路攞神射手（3.5倍）
鏝基本上唔識輸

有前四收貨

買左我鏝未

買左利
當收息算

下季好似有季中有非洲杯保4算啦

米拿係唔夠對面快先犯規
可以話係技術亦可以話茅
Robbo 就比so7 搞到入左魔

講茅冇人數邊爐

如果真係買到華拿，南野又打得起既話 其實影響未必好明顯
保4做目標低左d

如果呢隊唔係利一定咁講

場均黃牌數接近1

更正
暫時21w 1D

1001

紅軍女子隊門將 訓練中爆頭毀容

佢都冇心情上黎吹水啦

贏盡佢啦

f